「金融雞」定「保險雞」臭啲？

金融雞

保險雞

我個人認為保險雞臭啲，sale還sale，係都要話你或者你屋企人會有事/有需要，我屌你老母

保險雞真係煩勁撚多

有咩途徑可以比佢地sale

小熊來電好似有好多電話list
你是旦打個

多數都係銀行同英容

點解連登仔對保險sales咁有偏見

保險狗無一個是無辜的

理由係咩

無得屌的西就是臭的

保險呢樣野本身無問題，係好多sales有問題

both

因為唔可以直接話你會意外有保障，跟住就遊成個鐘頭花園，最後都係一樣意思

健康品雞呢

其實金融可以理解為打麻雀抽水，比個平台你對賭但個經紀咩都唔洗做就可以抽你佣

保險就同強姦金一樣，你一坦相信左佢就要死供爛供，供緊唔知幾時有事，唔供又怕隨時有事，會覺得供左咁多先唔供唔抵，好玩心理

Btw兩種形式都臭但個人覺得保險臭啲

放自己啲contact上黎大把臭雞pm你啦

因為連登仔都係窮毒丁

你老母

一定有一種係臭啲嘅

賣野嘅sale好難講，起馬佢有物質比返你，除非係食死人

why not both

照你咁講 你似係對保險既制度不滿 而唔係個sales問題wo

（臭啲）

但係啲臭雞想搵你入啲咁嘅制度黎賺錢喎

金融雞可以一鋪幫你清袋
保險雞可以呃你一世